居神戶大熊貓「旦旦」突患心臟病 或不送回中国

原定送回中國的旅日雌性大熊貓旦旦，由於有心臟病，可能不會送返中國。日本神戶市立王子動物園表示，25歲的旦旦患上心臟病，出現心律不齊、心跳加快的症狀，正接受藥物治療。

旦旦在今年1月下旬的定期體檢中，驗出有心律不齊等問題，曾一度恢復，但上月復發，暫時不危及性命。園方相信，旦旦患心臟病的成因，是年紀大令運動量及食慾下降，睡眠時間變長。

旦旦是日方向中國租借，合同去年7月到期，但因疫情而無法安排運送旦旦回國的航班。

來源：神戶市立王子動物園

原文網址：

屌，我唔想返中国呀

呢啲垃圾被淘汰生物死撚曬都無所謂啦
仲要天價買支那竹餵佢

「旦旦是日方向鬼国租借」

佢死咗嘅話咁駛唔駛賠比支那

聽到要返去，激動得滯。呢次熊貓真係慘

留喺日本送外賣喇屌

其實旦旦呢兩隻字係咪串緊二戰兩粒原子彈？

日係爆炸時核彈好似太陽咁
一係日本被移為平地

一聽到要返支那就即刻嚇到心臟病

真係有機
支那人叫台灣做灣灣

叫支那做翠翠或者死死

旦旦死了

為左唔返支那扮病
果然係支那種

識玩

叫佢賠咗 奧運延期個筆先

另一隻係咪叫事事

有冇人同我一樣都幾撚憎熊貓依個物種下？

佢係咪仲有個伴侶叫 是是？

係日本好食好住
扮病唔想返大陸食地渠油就真

差個是是